餐廳經理涉又一城襲警「救犯」還柙

【本報訊】網民發起11月10日「八區開花」，就科大生周梓樂離奇墮樓身亡、少女報稱在警署內遭輪姦成孕等事件繼續抗爭。一男一女在九龍塘又一城商場內，因涉嫌刑毀被警員制服，其間一名餐廳經理被指到場連環襲警，最終被鎖上手銬的女疑犯逃去無蹤，懷疑走犯。餐廳股東被控四項襲警及一項妨礙司法公正罪，昨被押上西九龍法院提堂，不准保釋。

赴英考獲心理學學士
被告韋穎恆（35歲）被控當日於又一城千両餐廳外，襲擊執行職責的警務人員A、B、C、D，並作一連串傾向妨礙司法公正的行為，即阻礙及襲擊正在看守兩名被捕人士的警務人員，令被捕人士逃離警方羈押。

控方申請暫不答辯，押後等待警方調查，包括檢查閉路電視錄影及認人。辯方申請保釋，被署理主任裁判官嚴舜儀拒絕，指案件性質嚴重，有理由相信被告會不依期歸押。據了解，被告在美國讀中學，再赴英國完成大學課程，取得心理學學士學位，回港經營餐飲業，但不是在案發現場千両任職。

據悉，警員當日在又一城千両外，發現示威者向大閘噴漆及損壞電錶箱，警務人員A、B、C上前制服一男一女並鎖上手銬。及後被告與其他男子到場，被告曾說「救人」，並涉嫌出拳及踢警員，隨後趕至增援的警務人員D，亦報稱遇襲。

據了解，警員遇襲時，警方亦即場拘捕了另外兩名男子，兩男現時在警署取得擔保候查。案件押後至明年1月10日再訊。

案件編號：WKCC4416/19

有冇人知呢位手足間餐廳叫咩名
一定要超大力懲罰佢！！

想呼籲大家寫聖誕卡比還押/獄中手足
你既小小心意對佢地黎講可能係救命草！

高尚

寫聖誕卡比手足詳情：

更多聖誕卡design 可以download ：

推

P

有冇人知邊間餐廳

就算真係救犯
又點會係妨礙司法公正？
呢個係執法程序黎
未送到司法程序又點妨礙到？

咁都成立真係CLS
狗官狗賊

佢家姐都比黑警告
餐廳經理涉於上月10日在九龍塘又一城一襲警事件中，兼圖助被捕者逃走，因而被控襲4項襲警及1項作出意圖妨礙司法公正的行為罪，警方後來取得搜查令上門搜屋時，餐廳經理胞姊疑與警方起爭執，期間咬了警員一下，因而被控襲警罪。案件今（2日）於觀塘裁判法院提訊，她暫毋須答辯，案件將於明年1月7日再訊，被告獲准保釋。

被告韋秋盈（40歲）被控於本年11月29日在九龍灣太平洋貿易中心地下襲擊偵緝警署警長49734。控方申請押後案件以待律政司指引，被告在押後期間獲以5000元保釋，但期間不得離港，每周要到警署報到一次及不得干預控方證人。

據了解，本案被告的胞弟為報稱餐廳經理的韋穎恆（35歲）。翻查報道，韋穎恆被控於本年11月10日在又一城襲擊警員A、B、C及D，以及作出一連串妨礙司法公正傾向的行為，即襲擊及阻礙正在看守2名涉刑事毀壞被捕人士之警員，圖令被捕人士逃離警方羈押。

案件編號：KTCC2076/2019

點印？
普通A4紙？太軟同太大張紙

無人認真討論可以點幫到手足?

d狗可以話佢阻差辦公 萬能key

其間一名餐廳經理被指到場連環襲警，最終被鎖上手銬的女疑犯逃去無蹤，懷疑走犯。

義舉

唔關間餐廳事 分分鐘連鎖野黎
直接幫義士好過啦

唔落種子，又點樣結果？

阻咩差? 我以為黑社會挷架, 咪出手救人囉.

呢位手足係某間餐廳股東黎 唔忍心佢地冇生意

餐廳股東被控四項襲警及一項妨礙司法公正罪 <-------

被告在美國讀中學，再赴英國完成大學課程，取得心理學學士學位，回港經營餐飲業 <-----